[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #15

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================
香港《Rainbow 6》官方合作社群
Facebook群組：
Telegram谷：
Discord伺服器：
====================================================

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。建議買uPlay版，因為Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 等Uplay 減價 + 100Coins 換8折Code

Q: 買咩版本？
A: Time is money, friend，買貴啲版本=唔洗用咁多時間farm in-game錢買角色，如果經濟許可就直接買Complete Edition，直接拎多啲遊戲體驗啦。不過閣下錢銀不足嘅買平版都冇所謂，頂多用多啲時間開角色，最終唔會少咗嘢玩。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash、Sledge（鎚仔）者Thatcher（EMP）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 呢隻Game如同市面上大部分Online槍Game一樣，係唔支援7.1嘅，千祈唔好用，聽聲會仲辛苦
8. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你
9. 打Casual先，唔好怕死，反正冇後果。出去行多啲打多啲交會學得快啲

而下面呢個就係官方嘅YouTube Channel，如果大家想搵廣東話旁述嘅比賽片，去呢度就啱喇

不過官方冇整Playlist分類好晒啲片，所以要麻煩大家自己搵【廣東話評述】字頭喇

仲有Devils巴嘅香港R6 group

[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #13

【香港Rainbow Six Connect】
Discord:
MeWe:

Lmlm

Lm

垃圾game
咪撚玩

玩casual 都鬧隊友 啲人真係cls
打rank 啦

mute 左佢

Lm 新手

求相認 🤣🤣🤣

利伸： 旁觀者

因為只玩 CASUAL 所以不嬲唔開 VC, 費事聽到班大陸佬 V 嘩鬼叫

轉伏啦

見到d併音都唔開胃

有冇惗過併音唔撚係世界語言

見親就會問返佢what7you say ar

有無人用緊vpn轉ps5個server

以前見到會亂打 PAT 野回佢 we yo coog xing jojo !
不過 E 家少左出現好多 (可能轉左用 MIC...)

d大陸人開咪好撚大聲， 次次打打下都俾佢地嚇撚死

中國人鍾意開聲鬧人
香港人鍾意chatbox 笑人

香港開mic罵人果d通常都係小學雞聲

訓練場啲錢係咪少左？

新手單機撚留名

有得玩rainbow is magic 了

有咩平耳機岩玩R6?想買返個聽方向

呢個即係點？

Earpods 正嘢嚟

Kingston HyperX Cloud Alpha

lm

原來有啲咁嘅嘢

有冇處理都唔知真定假啦

你舉報的案例有+ Mathf.Random(1, IntUserReportedTotal) + 件已遭到懲處。

轉去邊好？

係咪真係會懲罰先
我由隻game一出玩到而家，基本上場場一定會串9啲支那人或者射9傷佢，包括自己友，然後同佢玩捉e恩，笑撚到仆街。如果report會做野我一早俾人block

日本

恩恩怨怨嘅嘢都好難捉得曬
如果要捉呢啲個game晨早冇人玩
我諗主力都係捉hack

東南亞 就低ping d 同埋多數都用返英文溝通
日本高ping 小小，但有50%聽到佢地講日文
主要呢個個伏打

鬼佬伏其實佢地真係多野講，個過程係開心，但200ping 真係好影響遊戲體驗

我都係咁諗，report只係俾人打飛機用，冇撚用
之前有班撚屌支那閪一開場自殺刷rank，雖然唔係hack,但我覺得都要block

試過有friend打字串D玻璃心國人
結果被人BAN一兩日

今個season唔知點解日服個ping好似大左咁
D牆角位未見到人頭突出黎就被佢地射

轉東南亞有得諗

你個fd應該變左紅名再殺人先會咁

有無人知點打中文？

名？

chatbox
我見有啲台仔話可以打

新po lm

乜原來用磁石貼吸左粒炸彈落人質到係計我(守)殺

佢哋話係打字符

係
睇下youtube jager himself too
學到好多嘢

唔work

Jagerhimself好野黎架

想了解下大家用手腕定手臂多 我就高DPI用手腕操控多既
但我已經卡左係白金1兩季
KD1.46 HS49%
留意到打職業既都用好低既DPI去提升個準確度
我係咪應該改低DPI用手臂重新適應過黎更上一層樓

我曾經試過改低DPI幾日，結果果幾日打到成PAT屎咁，忍唔住改返

勁到 白金1

唔係
無謂浪費時間

睇你張枱夠唔夠位用低DPI
唔夠就講經咩
但係夠嘅可以考慮下
不過要知你所講嘅高係幾高先...

一開始DPI 1200, 遊戲內35 (平時少玩FPS)
後尾慢慢調低到1000, 20
宜家用緊800, 9
好過以前好多

張枱夠位咪試下囉

用緊 800 h 10 v 15

壓槍懶
set 高d

用緊800 H6 V6
覺得幾好用

其實我仲想調低(DPI應該唔會再低, 日常用懶得調返)
不過如果再低又要花時間練熟返
如果GAME靈敏度一調返高少少就會用得好舒服
不過我諗都係習慣低會好D

巴打Horizontal同vertical 唔一樣
唔會好怪㗎咩

睇個人感覺姐
試過用啲職業選手setting 勁撚低
完全唔識用

唔會
因為槍嘅垂直先要壓

水平係不可控制

唔想隻手郁咁多咪set 高少少
反正望上望落呢d action 郁快d
打垂直都快d

要慢慢改落去

只係高dpi 難做d 仔細嘅action
但其實r6 作戰距離唔遠

識人3200 dpi 都係咁玩

正常呀
DPI要慢慢去適應越來越低
一下用佢個SETTING唔會慣
而且香港土地問題應該好多人冇咁大張檯

屌那星 3200dpi勁撚快....
我平時上網都係用800就覺得可以
1200都覺得好快控制唔到咁濟

其實要睇eDPI
高DPI然後GAME靈敏度SET低
咁eDPI就打返和o者
唔會單睇DPI

諗緊好唔好換過對電腦喇叭騰空啲位
用緊logitech z200喇叭勁大舊好阻掟

可能佢WINDOWS滑鼠移速唔係用1:1
調低兩三格都唔定

錯
睇肌肉記憶
迫你用某一個dpi setting 用返半年
最後你都係會慣左

只要張枱夠大 你想幾低都得

會準好多？
我用1600dpi 13-13
張枱唔夠大 做唔到wrist player

我張台枱都細
我1000dpi 11

我隻滑鼠墊長32CM
我諗360距離唔過滑鼠墊長度應該冇問題
可以用 計一計
一般人SETTING都好少超過30CM

有冇巴打呢兩日係咁彈server
之後配對又錯誤

呢度係咪個個都diamond
爆晒車仔我連窗口都唔敢入

紫銅四

玩ASH沖入去爆人頭啦

啱啱回流有野問
依加做乜冇得kick
default mute哂全場個制死咗去邊
呢季彈道係咪整體穩定咗

too toxic del 左kick 好似係
乜以前有mute 全場?
槍果d 直線 定你指唔會係唔中準心?

Mute唔係要手動逐個mute咩咩

以前同個fd打歐服佢話自己defualt mute哂啲人，我就鐘意同鬼佬吹水冇mute.
依加返亞洲ser唔想聽到匪語
冇得kick多咗一堆掛機撚, feel到report都冇用

啲op又1999咁，由grim sky見到9吹組織都已經有陣膠味，連nasa都係度，不過算數iana係幾正嘅，依加冇組織背景中二病盜賊都可以加盟

不過覺得槍嘅彈道準咗好多(應該係你直線意思，alibi之後間中打場都覺得彈道飄到黐線。

唔中準心呢啲就...ubisuck啦

上網揾下先

去setting搵下
以前一定有，更新左唔知

有冇ching試過Y6S1之後就一開game就crash，重down過game同driver都係咁

想問下ELA步槍用邊隻鏡好D?

個人用Holo，不過都見有人用Reflex
Btw係衝鋒槍

其實呢啲睇你自己鍾意
最多人用holo>reflex>red dot

我見steam有折 邊個先係解鎖全部角色?
本身uplay版去到韓國

最貴就係解鎖所有角色

虹彩六號：隔離禁區 遊玩畫面

好似麻麻地好普通咁
不過可能我遲入坑
冇玩過liin finka嗰季

伏味濃

玩都係為左佢d連動skin

希望啲skin靚啦
搞咁耐隻驚出到黎原來係怪物版嘅打獵恐劇情唔覺有，場景設計又冇代入感

其實邪眼係咪nerf左，依加好易轉曬身都比人射爆

好耐冇打， 想問做乜冇曬啲agoc

換晒做唔同倍數嘅鏡
就算同一支槍，但係擺喺唔同operator身上都可能會有唔同鏡可以揀
一邊玩一邊慢慢set返啦

打rank見到成班支那狗隊友係度掛機

1.5用得好c服

點解rank都有

遲啲好似再大nerf

會爆鏡都唔知會唔會實裝

想請問一下有時對槍 對面遠少少/得個龜頭突出黎都好難睇 有冇話較咩setting會睇得清楚啲 玩開apex csgo 唔會遇到啲咁嘅問題

4:3

其實仲有冇人玩ps4

買pc 啦
玩過ps 唔洗1個鐘棄驚

個所謂「爆鏡」係唔係仲有人聽信緊「近戰可以打到塊鏡冇咗」

用vpn轉ser
東南亞/日本
東南亞渣啲toxic啲
日ser多人啲勁啲

一直都係話爆到會阻視線
唔係真係爛
唔係咩

真係實裝先算啦
有炸彈車之後攻方好左好多

呢個真係唔該佢快啲nerf
6隻drone cls

4部炸彈車真係好癲

基本上清完自己條路線至小重有1-2部比自己單推個時drone 人/ 迫人換位

因為之前有人PM我話遲下近戰可以打爆塊鏡
我心諗，邊春度有講過，叫佢畀個source我睇下
之後佢send咗條啲fans建議嘅自製效果片嚟

我就係唔知會唔會好多人被fake

屌有時想個ping 低d 玩返east asia 個ser
鋪鋪都有人hack 痴撚線班支那狗

咩事而家女鬼一下刀唔死

Wtf?
點會

2邊都有玩

真架
唔係審問果隻刀

係直接v一下
點知只係擊倒

唔係不嬲都係跪？除非最後1個
直接死點樣𠝹頸

近戰用刀唔係一刀死？
又改咗咩？點解我唔知㗎

想搵人一齊打下

Cav 開住技用近戰係會變咗拳頭，淨係打down

冇錯
當時係開住技
感謝回覆

【Devils台】Rainbow Six: Siege
歡迎嚟問Rainbow嘢

另外想問吓有打開rank嘅巴打

MMR嘅升跌幅取決於：
果場嘅KD？
還是
果場既勝負？

邊方面影響大啲？

因為睇完Ubi嗰篇文章都睇唔明

買爆 場場玩smoke

勝負同埋mmr差距
好似係

係咪即管我冇乜點殺到人
但我勝率高
咁MMR就會升
係咪咁？

總之贏就一定加分
mmr差距會影響加分

1.兩邊mmr差距
2.你打左幾多場

kd完全唔關事
總之對面高牌啲你就加多扣少
低牌啲就調轉

不過我好廢

Me too la 但好過同啲路人一隊 好多都好鳩

其實依家仲有冇廣東話Pro League旁述？以前聽講有但係揾唔到。英文Twitch chat太多copy pasta想換下口味

個陣廣東話有幾多人睇
1000個都唔知有無

台灣同埋中蟈旁述都係得幾百人睇都照開，要有睇就係咁樣慢慢吸引多啲人

不過話，如過香港湊到對人入pro league應該會多啲人關注

香港係被exclude咗冇得打

點解

冇隊去打好耐
中國唔畀join

又係支那

好多嘢都有關係
雖然我都覺得關中國事，不過顯然唔係唯一嘅原因

香港r6根本唔算hit

玩過嘅人就好多，長玩/會睇比賽/會睇人玩嘅小之又小

Csgo apex 就多

其實我都想長玩
但係改左鏡之後覺得唔好玩左

我好鍾意新1.5 同兩倍鏡

我超鍾意1.5

2>1.5>2.5

我覺得2倍鏡中間粒點太大
1.5易睇啲

進攻嘅話1.5有啲細

啲大陸狗真係毒瘤黎
打RANK 4場輸4場都算
我每round都係20血起手又要TK又唔撚敢殺
仲懶係好笑開咪笑 屌你老母班生蕃憑咩學咩人打機

單牌rank咁傻豬？

唔到我揀
新仔又無FD玩

想問下有冇方法可以升battle pass 升快d 一日淨係玩幾場如果輸哂連1 lv 都升唔到

盡量都自己打啦
逼不得已先搵人幫手

打unranked

講得啱
證實咗

過山車直插紫銅五

你放你tg

新手？
唔緊要嘅，打多啲同埋嘗試搵固定隊友一齊打

就係唔係新手
咁先慘

利申 單排毒撚

跌得越低rank D隊友越屎
又唔報位
全場唯一出聲就係輸咗屌9人

next season 再打喇
銅牌隊友好難頂

警告!!! 此遊戲極容易上癮!!! 會浪費人生大量寶貴光陰!!! 請盡快棄game!!!

巴打你咩牌，有冇興趣一齊打

我已經跌到最底層

係呀
頭十場好重要

我宜家白金三白金二卡住
啲隊友又開始放棄冇得五排
有人想一齊玩可以搵我

人生嘅污點

單排都係連去日韓服好啲，嗰邊啲人正常好多而且聽得明英文

巴打你通常日頭定夜晚打？

夜晚 上班族

我白金三kd1.2
一齊玩？

我加你 比id我

棄左
轉左打apex

你psn係vita乜？
早兩日開細帳同fd玩好似打過你

千其唔好去日服
單排日服死緊 東南亞啦
利申ps

應該唔係我
我game ID 用自己英文名嘅

你ps or pc

PC

我反而係apex上咗鑽 太多掛 轉咗黎打r6

睇咗
正呀
其實事主已經演得好好

BTW 睇完重播後有發現外掛仔的話
可以點樣report到佢

ja咩paneast server呀
全部都係中國人

隻驚多唔多外掛？
同cod比邊隻好玩d

warzone?
我覺得R6S好玩啲
不過改槍就無warzone咁多元化

每日至少半個鐘

cod 應該多啲
玩warzone 成日俾人秒
r6 玩咗差唔多300hr 得見過幾個

錄低重播上傳utube send客服
game repprt好似有欄截

好好睇，希望多啲呢啲片加埋旁述特效去恥笑

睇作操作都覺得怪喇
正常上到白金1/鑽石，基本操作一定好smooth下，點會好似佢咁成個銀牌仔咁

太遲啦

已奉上咗3000個鐘

想pin

3000

玩左幾年，以前輕鬆玩，依家想深入啲練下位，有冇啲YouTube片推薦學下企位之類

disrupt gaming

我有啲地圖教學片，定係你講通用企定
未有時間整汎用型走位片

我係多年玩rb6既經驗企啲陰濕位偷人，但依排對槍都渣左好多

咁你係想知戰術型企位定係即時判斷嘅企位